蘇梅島初體驗！袁嘉敏素顏水着派福利

擁有34D豐滿上圍嘅前港姐袁嘉敏（Candy），雖然感情生活Dry到爆，但單身一樣可以活得精彩，近日佢就一個人去咗泰國嘅蘇梅島旅行，仲拍片大方派福利！片入面着一件頭泳衣嘅Candy大騷驕人身材，並留言：「第一次來到蘇梅島，睡到九點多，鳥兒的歌聲叫醒了我，馬上穿上泳衣，因為十點要坐船出海去小島游泳，沒有化妝沒有梳頭髮，剛起來的樣子希望大家不介意。」網友紛紛大讚佢素顏一樣省鏡，仲有網民搞笑留言：「咁火辣 泳池水都變滾水🔥🔥🔥」認真口甜舌滑！

呢個大媽煩夠未？

仲要係黃絲

屌